換唔換iphone7好？

用緊6 16gb
一黎唔夠位
二黎 有時開app開始慢
但其他操作又冇病冇痛

定再等7s / 8

換se平平地玩住先 出7s再諗等8定換7s

換啦，我都係同你一樣問題所以換左7+ 128GB

我覺得7同6分別唔係太大 如果可以等下就等啦
我都係因為之前i6壞左先換7 不過分別真係唔係話太大 但個人覺得相機就好左好多

等

6仔就換啦

有錢咪換囉
冇錢咪等下儲下先囉

要換就換7 plus
細機不如唔好換

6同7既唯一既分別就係快左少少
home button平時都係咁用
3D touch暫時都係可有可無
有幾何日光日白用黎影景深
媾女果陣唔夠光影唔倒又係柒

原來只係快左少少

為左儲存空間換機又好唔理智

6 仔既話就換啦, 襯賣返出去都仲有兩千銀,加四千幾到換7仔128, 真係快好多

係邊仲可以放到2千？

大到仆街喎。 我6仔128 轉7+ 256
爽10倍

我5s 16GB 唔夠位捱左一年 而家先轉7+ 128GB
你睇下捱唔捱到咁耐啦⋯ 成日要del相都煩既
而家好爽